（有圖）有位美女學徒飛釘

睇錯 原來唔係釘 係件衫問題

粒釘都幾撚硬

打少d J啦

啲廣告好撚正

哈

J 緊 好撚正

tbb g no 了

屌得少